有無人返工同同事坐得好近？

屌你 放個屁都唔敢呀

倫敦金狗？

有呀 聞撚到同事啲香水扯撚曬旗